清真寺滿意警方表現

清真寺內有3位代表話
1) 佢地認為警方已經完全清理哂所有污跡；
2) 佢地滿意警方既表現；
3) 聽日清真寺會有聲明發表
4) 對於警方既所作所為，佢地都係表示no comment既

～～～～～～～
同場加映：
拜訪清真寺都要避免穿著短褲、無袖上衣或裸露的衣服；女性則要遮住頭髮才能入場。

認真?

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

嬲

要繼續煲大

哇

咁快妥協

.....

遮係清真寺跪L左?

係警方清咩

係蘋果live

算係

上咗國際嗰啲呢？

香港200萬市民會尊重你地宗教自由
希望你地都可以堅守

nba式跪低風波，正式啟動

佢地點都比個面黑警，但其他教徒點諗就。。。。

WTF!!!!咁易話為??!!!

如果真係跪低既話聽日直接將佢地篇新聞稿放上twitter / reddit

.............

清真寺都要跪

唔通為你得罪共產黨

唔好跪呀!

erm...咁算囉

成班警狗入去似恐嚇佢地多d

唔係點?

跟本唔係道謙 係入去兇佢地
所以咪跪 不意外

就算清真寺跪
唔該都尊重佢地既決定

等佢出埋聲明先啦
唔好信晒樓豬一個人鳩up

肯定比黑警恐嚇

佢地以為下就自發清潔果班係警察？

唔好出黎又玩分化

唔通人地下下要同差佬抗衡

睇埋份所謂既聲明先

岩 有冇後果睇其他教徒有咩行動

跪完點對得住新疆既同胞

係
但都要煲大

唔好講錯野呀大家

佢地似唔想搞大件事

明明示威者清潔先架渦

其實無得唔妥協

跟住日日去搞佢地

應該唔想捲入政治漩渦

清真寺和理非

Fake news
No sources

搞乜9呀
用下腦啦 班狗淆到hihi呀

咁快就跪⋯⋯

官方跪，唔代表佢d 教徒跪

算啦 唔通佢會話唔接受咩

人地唔想搞大件事
尊重人地啦

反正我地拎左黎做文宣,上埋wsj

大家小心說話

領袖一定係咁講架喎
唔通話要開拖咩
但其他教眾都有眼睇架嘛，你估大台咩

清真寺班主持比統戰部監視，唔可以亂講野。佢地係唔可以唔聽政府話

真定假？ 咁都滿意

俾黑警恐嚇完 唔通唔跪咩

寺主有難喇咁撚樣都跪

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

只要傳媒報就有用
唔通要佢地同班黑警對抗咩

我睇直播唔係咁講喎!? 三個清真寺代表，對各記者話同警方，冇達成任何協議喎!

ys

我多謝佢跪㖭～
世界各地嘅穆斯林教徒應該會嬲到震

其實都預左

擺明deal好做場大龍鳳啦，唔洗理，繼續煲大佢

香港係遜尼派天下，都唔會做啲咩啦

個負責人滿意姐
世界咁多教徒
黑警有撚排煩

寺方跪 但教徒未必接受
唔好攻擊寺方 connect返其他人

記住就算清真寺決定係點都好
我地千萬唔好亂講粗言穢語辱罵對方

fake news 黎

正常客氣講法

唔好非黑即白

一定要文宣係示威者自發清潔

跪得好！
我代集中營入面過百萬回教徒講既

唔好推 f

宗教問題 唔係負責人話冇野就冇野嫁

跪就一定跪
未見過會有宗教組織會同地區政權對抗
冇咩所願
襯呢十個鐘煲大佢好過

黑警全家不得好死，死無全屍！

黑警係入去恐嚇呀 你地以為入去示軟呀
咪撚on9啦
屌 睇撚到躁 成班友幫班黑社會講說話 on撚柒9

講真 人地好難會小氣到直接同警畜開戰，除非果一刻射水射中教徒 個教徒再沖出去阻止比人打 入狗屋再骨折 咁就真係開聖戰啦。

如果唔跪要入再教育營
你跪唔跪？

唔好比5毛分化

就算清真跪大家唔好太激動 好難得connect 左南亞

屌，片都冇又冇官方聲明
我話清真寺大讚警方染藍佢個寺都得啦

其實佢咁講係預左
始終佢係一個咁大嘅團體代表
大家唔需要對佢地施加咁多壓力
施壓呢啲佢地教徒自己會做都幾肯定會做
各位手足focus 國際戰線connect外地教徒好過啦

高空片要推
香港市民自發清潔要推
班狗乸入去唔包好要推
班狗hea抹3分鐘都冇都要推

有分温和派、極端派

我就麻麻地滿意喇，唔知你地點睇呢

要繼續煲大佢 今次要玩借神力 柒屌Popo

fake news?

接受≠冇咗件事
接受≠同意

唔使咁緊張

咪就係
PPRB: 敢搞事遣返你全家
連登仔幻想佢地道歉 都on9

fake news，拉

利申有睇apple live

睇埋聲明先
如果真係嘅話仲好
我地可以話港共打壓宗教得有幾勁
搞到連宗教都不得不屈服

冇片得幅圖 自己加幾隻字 講乜都得嫁啦

全球教徒唔係咁易收貨

明白嘅
而且佢哋始終係少數族裔，俾政權針對會仲慘

都無計, 証明黑警真係好撚驚, 閪晒面都要做

將新疆情況用泥用文宣

擺明係屈打成跪
應該幫佢地聲援

等聲明點講先啦

source?

你地香港分支忍人地總部唔忍就大獲鳥

fake news

樓主9up

尊重佢地既決定

Push

冇Source呀大家，唔好理樓主

佢地official接受係預左

咁都跪我驚你比教徒屌咋

大事化小啫

講嘢冇成本
最重要睇佢哋之後點做

尊重人地啦

表面上咁講
你估d教徒見到你仲派個女警頭又唔包咁入黎做show會點諗
真係當人傻架

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際版Twitter:

教徒收唔收貨係另一件事
好搞唔搞 搞清真寺

大家等明日statement啦，如果傾得咁高興，一早出黎握手影相啦，Popo擺明想有呢啲畫面，但最終無

嘩

fc?

清真寺表面跪左 唔代表所有人心底都接受道歉既 係心入面有條刺既 但我地都connect左嫁啦

佢地跪左
唔通黑警又用啲陰招逼佢地屈服？

拉

屌你地客氣啦
奉旨幫我地咩

蘋果直播記者講架
但我睇直播聽唔清理南亞人講咩

你又岩

你老母一個二個唔撚識英文?

有3個人係度發講野
1個話no comment 一個話satisfy

清真寺內有3位代表話
1) 佢地認為警方已經完全清理哂所有污跡；
呢個有
2) 佢地滿意警方既表現；
無講過
3) 聽日清真寺會有聲明發表
呢個有
4) 對於警方既所作所為，佢地都係表示no comment既
係對記者問題表示無回祇,而唔係黑警所作所為

5毛請block

Source?

種子

香港穆斯林唔好有期望喇，全部領袖都勁奶共！

但係警方鬼有幫手清潔？

但全世界既信徒唔滿意 同我煲大佢

門面野點都要扮跪，心入面點諗就唔知
個個有眼見，人地答no comment 都知乜事啦
問題已經唔係一單國際新聞咁簡單

為講而講啫
重點就係跪撚咗

痴線，明明係和理非清潔唔係黑警，好唔公平

佢地唔知佢係女？

跪左都唔好屌 唔好裝修 呢個一定唔搞得

真定假

繼續推上國際 理撚得佢

Fake news ,咪撚信,連登仔

清真寺俾班狗㩒住嚟砌，都仲要出聲附和

頭先蘋果直播有

公開聲明就一定唔會屌鳩班狗，明架啦

班教徒信唔信服係另一件事

大家繼續文宣比外國伊斯蘭政客同新聞

跪乜啫
人地宗教就要尊重
冇必要將人地個宗教分黨派

咪係
根本嗰幾條友係咩料都咪知
可能係啲二打六
又唔係發言人講

岩呀 個幾個人代表唔到全部教徒

長老收貨教徒都唔收啦

係班狗跪 分清楚

講就一定咁講架喇
睇下之後點啦

清真d大粒野只係口講話ok,路邊有教徒話好嬲

發動聖戰啦，點忍呀！

真，唔通旨意我哋保護到佢咩
我哋自己都未搞掂

條路點行，尊重佢嘅決定

唔係樓主講既野囉

但國際文宣要搞
順便將中共係內地拆教堂搞法輪功搞基督教個堆搬埋出黎

咪能再推呢個，清真寺根本未有官方回應

老實講 就算清真寺跪低 回教徒都唔跪啦
有曬證據黑警刻意射水砲
madam仲要唔包頭著短袖T恤入去
基本尊重都冇 仲唔係核彈？

agger

呢招咪高囉
佢咁講 即係代表popo跪左佢地先跪
係中立果班眼中 清真寺班人係合作 係理性
下次popo再敢搞? 連中立都辣著埋

你估清真寺好撚穩陣,第二個地方果D分分鐘比人炸,佢地係香港緊係死都痴住政府同大陸啦,你估佢地會撐你D示威者咩

根本就係嗰幾條友想打發班記者就先鳩噏

睇定d先

未有fact check

等埋聽日份聲明先

咁都要做下戲既 但個個都知唔係佢地清 遲左幾個鐘喇 上哂Twitter

要同全世界教徒道歉

唔好用侮辱性語 啲高層成日都代表人㗎啦

把口實係咁講㗎 唔通話hong kong police we’re coming咩

“Hong Kong muslin authority” accepted Hong Kong police explanation towards attacking Mosque with blue water cannons, and claiming that the Mosque is “fully clean” after the attack, while blue dye remains in the Mosque.

Lead me pls
I will open another post

Agger,如果班狗陰d陰d搞佢地佢地就仆街

唔洗理佢地跪唔跪,重點係世界各地穆斯林同國際文宣

佢點其實關我哋咩事 五大訴求缺一不可啦 推行動post啦 做咩？佢哋跪唔跪係咪主線 香港人就係鐘意理埋啲無關痛癢嘅事 岩岩又有手足dum火魔法俾狗咬 人命同跪唔跪 最後係無關痛癢嘅事獲勝

問過其他教徒未？

同意
上得黎傾 點都話接受下先啦
唔通一黎就反檯咩
馬上被狗狗帶走

BOSS: 滿意你表現

下次醒定D

等睇聲明，但無論點都好，記得尊重人地意願。佢地唔係嗰啲偽中立，唔好鬧人。

未必係跪，清真寺主張和平，原諒(宗教關係），算係和理非

如果唔係你想清真寺點講？
總之國際輿論認為黑警仆街，我地幫手清潔就ok

預咗佢哋會接受，其實伊斯蘭個教義好和平，真正教徒好多好易話為，好易就會原諒對方，只要唔好一而再攻擊佢哋，大部分人係會算數

就算清真寺跪
我諗啲教徒都唔可以真係當無事發生

清真寺一定以為Madam係男人！

唔敢大屌 驚狗出臥底攪佢地

佢地唔介意姐 唔代表外國啲穆斯林會妥協！ 推出外國！香港警察對穆斯林大不敬！

Hong Kong Police spray blue canon at mosque. Disrespect to the mosque, to the muslim people and to the muslim society! It is an insult to the god ALLAH!

只係香港果d滿意咋，而家tweet左上去

人地穆斯林信徒唔滿意呢

Like Blue C, we like money more than freedom. We good now Police?

應該係等伊斯蘭國果面表態姐
唔敢自己表態

黑警整咗壇屎，市民好心幫手執屎
結果益咗黑警

今次射水跪，下次再射tg又跪，再下次冇撚埋個圓頂都跪，咁就唔好再同人地講你個地方有幾神聖，今次我地尊重你，你唔尊重自己，冇得搞

成班傻仔
連門面說話都唔撚識分
人地開大場 捉住班狗撚狗咁撚
拎晒彩派晒花生啦
比個位popo落台好正常

完全唔知有咩好屌
唔通有咩後續又即刻講埋出黎咩

繼續Twitter Reddit煲大
國際戰線要人阿

果個人點睇 同外國點睇無直接關係架

我地只需要做幫黑警揚開去就得

唔通話唔滿意咩

但係國際戰線已經羸盡掌聲

同時黑狗又重創 真係邊到都唔洗去

其實咁重有得搞大佢 代教徒接受道歉？

2223 #尖沙咀 #清真寺
記者概括清真寺代表提及的四個重點：
1. 表示滿意警方舉動
2. 入面是「完全潔淨」（Fully Clean)
3. 和警察沒有協議
4. 明天或有新聞稿交代
#蘋果

點解好似有Ｄ唔同

咱们中国在新疆杀哪么多伊斯兰教人全世界都闭嘴，今日不小心用水清洁你的寺就哪么激动？

淋病唔出，呢幾條友係國際上都係蛋散都不如啊！
證明政府幾唔重視清真寺🕌️

香港清真寺跪低
仲有國際戰線

arm ar

推

比下面姐

係手足清潔架喎

正常都會跪啦，唔通第一次就喊打喊殺咩

寺方跪係正常
但佢D教徒接唔接受就另一回事

ok

唔駛理真假
黑警做左就做左，已經夠仆街

其實佢3個係咪講緊反話...
完全清理哂所有污跡，盲都睇到仲有邊度有藍色，仲要清潔果D係香港市民，唔係黑警。
或者佢地受到威脅。
尊重佢地，但我相信大部人有目共睹。

應該要好似蘋果記者咁，煲大點解唔同香港人道歉。

算啦 佢地都唔想

你面對住個咁仆街既政府

你唔跪下次就唔係用水炮射你咁簡單

佢地香港勢力少 人在他鄉冇計

定係兇鳩清真寺啲人

其實佢冇可能得罪班狗（支共）

如果我地攪大左反而比佢地覺得我地借佢地攪野
唔好玩太盡
見好就收
最多外國POST左出黎LIKE下就算

Twitter time.

除咗香港嘅穆斯林，世界上仲有千千萬萬嘅穆斯林。

好撚失望

但射係射左
反正我就繼續幫班狗揚威國際既

宗教既大台永遠唔係d 領袖

但穆斯林有無咁易原諒popo就另一回事

呢啲又唔算跪喎我兜覺得 如果佢賴係我地搞到佢地中招就話跪啫

預左 最唔開心係手足幫手清潔嘅功勞比左popo

個女驚係咪madam yu

姐係我地幫左黑驚做清潔？

清真寺跪低都無可厚非，點知班狗會唔會報復
不過仲有國際線

今晚好緊要 睇下大家文宣可唔可以推到上國際層面
會好影響到佢地既取態係冷處理定焗住都要譴責班黑警

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

後續行動交番俾南亞手足
佢哋一句勝過我哋千言萬語

未嘗係壞事，老美對IS反感。

你咁撚威你唔揸ak去殺狗？

肯定啦
男人婆樣

自我閹割就冇人撐架啦

無關跪唔跪，唔好亂講

大家睇定Ｄ先！
繼續上TWITTER轉推！

其他宗教都係我地既朋友！

大撚把係香港出世
做到寺主咁撚高級 點會係難民

佢地跪係一會事
我地可以繼續同國際煲大呢件事
同埋我唔相信香港全部嘅穆斯林都收貨囉

唔講佢地屌柒黑警咩
繼續煲啦 其他教徒未必咁諗

。。。

唉

哇屌

跪咪跪囉，佢地心知既。ok

佢有佢做戲，有咩就喺Twitter 講啦

文宣方向：中國人仇視穆斯林

新疆佢地都無出聲啦，

自己香港自己救

等佢自己燒唔好再介入太多

官方當然咁講啦
但私下啲人會點睇？
國際嘅信徒會點睇？

小心啲啊popo 真係擔心你哋放工有危險
南亞朋友 視宗教為神聖不可侵犯
唉

唔好幫佢文宣照Share 噴水片

Ust南亞仔！ 呢啲野交比你地自己決定點做喇！

照share 洗左地先

原諒=跪？

蘋果live呀

想快啲趕走佢地咋
話唔滿意又係到賴死唔走仲煩

人哋宗教主持點都要做公關，
唔通話同班狗誓不兩立咩。

如果識玩咪係個聲明度暗串班狗囉。

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》
dgx巴打寫首軍歌嚟俾我地振軍心 你班仆街仔咪撚再係認真場合唱肥媽呀

官方當然咁講啦

真係跪既就做國際宣傳
中共軍攻政府閉門迫宗教團體跪低

佢地有講fully cleaned
但班狗只係扮抹左幾下
有d就行行企企
樣都唔做
然後鏡頭一zoom in
一大笪藍色 當人盲既

唔通要清真寺譴責班狗然後宣戰咩
預左係咁架啦

佢哋跪唔等於其他教徒接受

on9

岩

好明顯唔係誤射，如果黑警跪低，咁渣水炮車果隻黑警有咩懲罰?
一班人亂咁打人，打錯左人就搵另一班人包庇，而家打人果班黑警100%唔係香港指揮

片證明到係停定𣈴準再射人門口，邊有可能係accident？
清真寺點都好，我哋都要繼續宣傳

香港呢度預左 係for國際線

人地唔係is

極度懷疑樓主亂帶風向

拉

Share 撚左先啦
佢再出聲明先算9數啦

成班狗閪口閪面咁入去似恐清真寺收聲多啲
不過有晒片擺明特登射正大門
清真寺點覆都唔最重要
一定幫你班黑警醜事傳千里

嘩 早知留返比佢地抹啦，班垃圾走黎汁雞‼️

摸兩下就叫清理好

大家繼續國際戰線就得嫁啦！！！

吓，唔撚係啩

記得尊重人地清真寺既表應，體諒人地既處境。

斑狗做得岩定唔岩等全球去判斷。

加油。

咁你想點？宣布對香港警方發動聖戰？

清真寺都跪？

抺完仲有積都接受？

———————————

其實整個黃店版deliverxx 可唔可行？

同意同意

咁又無左個acc
何必呢sir

軍政府武力威脅
我地繼續宣傳射寺就夠

推你呢個

國際點睇交返比社會判斷 無論點都要尊重人

尊重宗教，我哋唔可以學狗去報復

人地就識玩
拿我依家講到明滿意你地
聽日你班狗番工放工有咩三長兩短唔關我地事

咁都係等教徒出聲，我地直接話唔好睇，繼續將事實推上國際就得

其實淨係張圖都可以係另一個核彈 madam yu 唔尊重真主

咪on9

穆斯林教徒感激香港人協助清理清真寺

樓主解釋

認真，理性。
雖然popo係特登，但唔係直接對住射o
PR死兜唔係有心，仲賠償清潔。

出於宗教中立，都會忍你一次。
下次就聖戰。

之後可能屌鳩示威者

岩呀 我都係咁話
射撚完人地個寺 仲派個女人去侮辱人

普通教徒唔跪咪得lo

寺跪，教徒唔跪就得

大家順手入去upvote埋 而家上左popular

其實都唔明點解話佢地跪，擺明係狗跪

做好文宣啦

咁madam咪即係淫蕩入寺？

唔可以原諒！

都唔明幫d狗清黎做咩
清完曬 冇人多謝不單止 重行過都睇唔到佢地做錯事既㾗跡

清真寺跪唔等於國際社會對popo 行為跪

係示威者幫手清潔好嗎???

Ok wor

佢講咩我地控制唔到
公道自在人心
人心就在文宣中

fake news
拉

清真寺都奶共

人地入嚟清潔番，仲想點

咁都正常嘅
唔通即場反枱咩

比支槍指住，個落檯階你夠唔夠膽唔行落去

洗撚你講

你彈嘢只係證明古語云 人善被人欺 教會都要入去搜查 老人院食蛋完全都冇睇到 一見 穆斯林腳都軟埋 班狗真係冇撚用

英女王入清真寺都要守規矩
香港黑警竟然派隻狗乸去公然挑釁
擺到明恰人地和善啦

咁唯有通知
全球伊斯蘭教徒

我屋企個印尼姐姐都好嬲 之前印尼女記者佢都冇咁嬲

聽日份聲明一定係國際上面好震撼
可能係一個新既支線
大家要沉著應戰

跪底

我都有睇live 人地根本無咁講過

popo在場唔通你敢亂講野
睇定少少先
就算真跪唔通你學popo幫佢裝修呀？

停一停，諗一諗
而家主人家接受狗道歉
如果我地係咁仲推文宣
會唔會唔尊重人？
會俾香港回教徒覺得我地為左自己目的炒作，挑撥離間。

世界上咁多穆斯林 個幾個代表算得係咩 之後咪搞清真寺 尊重返個宗教

其實都唔難理解，人哋個宗教本來又唔係好似我哋咁奮力爭取五大訴求

逆地而處，佢哋可能擔心企得太硬得罪政府，日後反而諸多麻煩。咁當然如果差佬完全唔示弱，呢班代表都落唔到台，咁宜家黑警出到大佬嚟認低威，呢班宗教代表咪急急腳跑落台

人地展現宗教風範咋，唔通要人口誅筆伐死咬咩。

張相要做文宣啦

哎呀 Mum, sir 明仔佢唔聽話
自己衝出馬路

我live見佢臨走前有做下樣 抹左兩分鐘嘅

預左啦

如果咁就跪 下次清潔唔好預我

等聲明先再討論
但要respect

跪先正
nba blizzard 兩個好例子

頂 唔記得用不推文添 此Po有誤導性

清真寺如果撐到咁行，其他南亞裔手足只會畀警狗大清算，大家要明清真寺strategic 上嘅唔強硬，班狗就係想分化示威者同南亞手足

得罪最極端果d準備比人割頸都得

推呢個

香港清真寺講咩wfc? 最緊要煲到上國際比全世界回教徒見到

係班popo走去跪地求饒先

我都有睇live 人地根本無咁講過 fake news

依家可以唔洗包頭手？聽日就入寺拎著相問下先

尊重佢地 始終唔係穆斯林

fake news 拉

清真寺點會唔跪？
你諗下 佢邊有guts同能力同popo鬥？

點會，twitter戰線全部都係Hong Konger清潔架

你無權，鬼多謝你

美帝最好始終

推上國際判斷

神早預佢會跪，我地只係要推俾國際知就夠

清真寺出賣香港人

唔好擺清真寺上枱

冇錯，咁答夠大方

唔通話死黑警屌你老母噴我地頭咩

明明清潔晏就示威者自發清，佢地執二灘渣喎....

成班暴徒入撚左去點唔跪啊？？？

又跪低幫中共含？

有撚過？

Fake news
人地無咁講過

你都弱智
中東佬要你D車無油行都得

PULL

on9，全球三大宗敎之一呀，冇能力！

FAKE NEW

睇死佢哋唔敢發大同黑警撑

九龍清真寺係比較保守，但教長不代表穆斯林立場

呢單野一定要煲大佢

咁都滿意。唔系嗎

No comment

追唔到係咪fake news 就算係真 清真寺都唔算跪低啦
唔通真係要打聖戰咩

Fake news

多謝你班傻仔幫黑警手清潔
人地攞獎啦

短衫，仲要無包頭，違反教條啵，Madam Yu

市民 幫手清理 佢地清得嗰一分鐘

人哋男人都長袖。小弟因為工作都去過唔少中東地區，有啲直頭出去都情願著件白色長袖薄t穩陣

On9 Fake news

They said no comment only

唔通佢對著鏡頭講”hk police diu nei lo mo chau hai”咩

唔係借
下次射我間房，扮野抹兩下就要我唔追究？
哩次係關乎公眾利益

始終在港係少數族裔一直畀人蝦，被不公平對待。最緊要國際戰線，全球4份1人口係伊斯蘭教徒

Diu fake news

Muslim 唔撚等於係IS

垃撚圾，咁都唔趕鳩佢地走仲話滿意

冷靜少少
就算真係咁講都唔緊要，始終要官腔應對
睇完Khan先生咁嬲咁屌，就知香港伊斯蘭大眾實際上係咩感受

唔係佢話跪就跪 世界原唔原諒佢

佢地對唔對得住
佢地新彊既自己人?

要同popo果個針對性行動做對比

好不尊重囉

問題係果到無人群 唔知射咩

陳彥霖老母夠話佢個女係自殺無可疑
你係咪就唔會再講?
事實: 黑警係無任何示威者情況下停定瞄準開炮射清真寺
如果你走去加鹽加醋先係炒作

網上自然會去到西方回教徒

圖中女人冇摭頭髮喎

同op果個有出入

基於宗教原因一定要原諒，就算係基督教耶穌都要原諒別人七十個七次

全球最大黑社會

其實都預左佢會跪
你睇下土耳其，Muslim 大佬都跪。

當然大家唔好傷心，更唔應該憤怒。做好自己就得。反正國際新聞已經知道左黑狗對mosque射水砲

唔讚示威者即刻清潔？

教徒會服先算
夠膽就當住全世界教徒面前投誠中共 暴動都似

唔割 被逼的

三個人跪姐
唔好當所有都跪
或者都係門面野
當未肯定實情
唔好屌
繼續connect 唔同人就得

狗好似唔計

fake

清潔個班已成condom

斑狗邊有清理晒所有污跡啊
班仆街係鏡頭面前抹兩下就當清潔咋嘛
有好多都係市民自發性晏晝就去幫清真寺清潔㗎

警察勁喎5分鐘抹乾淨晒

清真寺唔一定等於信徒
正如香港政府唔代表大家一樣

Fack check?

link?

乜野叫跪左
人地從來都無話支持邊邊

疑似流料

其實一個宗教想發展好睇當地政府頭，所以明面上一定講滿意。但呢單野班狗真係處理得好撚差，領袖甚至成個派別私底下一定好撚嬲。我覺得可以文宣加大力度講呢單野，長遠應該會有用

放上去俾人對比下喇

當人on9咩 就算佢跪 d信徒都未必跪 又想我地disconnect哩d分化po

對住中國人唔應該屈服大力大力咁打落去

滿意咩表現至得架

跪低係同返香港既信徒負責
唔想佢地被針對

唔該唔好下下都咁樣分化

不過信徒點諗就我相信香港或中共都控制唔到
警方做既野只係火上加油中

咁易妥協
裝修完幫佢抹返囉

領袖話OK唔代表信徒OK

恰到上心口都接受班狗去做個場戲，唔知比咩反應好

直播佢3個只係話No comment 聽朝再講
邊有話滿意

大家唔好嬲住
佢地做得代表，為左PR點都要咁講
我地可以繼續做番我地既文宣講番今日件事
popo主動瞄清真寺射顏色水炮->擊中大量南亞+途人+記者->手足主動幫南亞清潔
唔好同佢地割
因為真既南亞手足今日都睇得一清二楚

大家唔好諗到伊斯蘭教就係勇武宗教先得
唔好俾中共影響左
以為一定極端

老老實實

點會為左一班爛仔開波

同埋係警犬跪先架嘛

但文宣都要做

你肯抹
唔代表你
可以整汚糟人地宗教聖地

noise 已made

佢可以唔妥協咩
體諒下佢地啦

唔通真係咁就開打聖戰咩

唔洗理咁多嫁啦
將個畫面re twitte先

Correct

小心勇武又準備去裝修

唔通佢講Dllm 死黑警

唔係呀

收皮啦你分化撚

入去你估真係道歉
實係去嚇佢地啦

咁多五毛喺度吹風向嘅
人哋伊斯蘭教係主張和平同寬恕

冇撚野呀，send比IS做抵的狗

眼放遠啲!
等睇全世界穆斯林反應

即使跪左
唔等於其他地方Muslim一樣接受
繼續推水炮車射清真寺果單野

果幾桶都唔知係乜「水」，令佢地满意？

照做文宣, 我地要connect信徒而唔係教會..

推
但只需陳述事實

同意

破戒死全家

推返上國際回教界
為左跪共
香港區代表連教條都可以出賣

出聲明都冇所謂啦
全球有眼睇,你張聲明越奶越好

只要講清楚下晝清潔嗰班係香港人就得

佢指緊餓底呀？

個記者講
佢歸納咗

咪亂帶風向，佢哋原諒黑警呢啲唔係跪

新疆清真寺俾中共拆埋個頂
伊斯蘭教國家一樣個個去奶共
新疆伊斯蘭教徒逃亡去呢D國家
但呢D國家居然幫中共手去捉呢D伊斯蘭教徒返中國
伊斯蘭教對耶教就聲大大
對住中共一向做開契弟

拿喂我冇帶風向架
陳述事實咋

無所謂呀，放去國際戰線，等佢哋畀人鬧下都好呀，最緊要有人關注

P牌撚收皮啦

唔好理呢個，推另外一條片去twitter

醬?

各位小心用詞
人哋係“接受道歉”，唔好用 跪 呢個字
我哋幫佢推向國際就可以，等海外嘅 教 徒 自己諗

Sad

官方一定係講呢的場面說話

我地要用呢單野connect 的信徒呀

下次活動叫埋佢地join

Exactly，LeBron 嗰啲先叫跪

咁好難同佢撐到行
最緊要唔好講到我地清理嘅係班狗清嘅咁

等睇聲明

正常都跪啦
唔跪仲點係香港生存
日日搞鳩你

等聲明囉，聽日放上twitter
分享比國際知香港清真寺咁好相與
重可以放個女人咩都唔遮咁入寺

冷處理

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

伊斯蘭國家可能又唔係咁睇呢

禮貌上梗係咁講啦

收皮啦 屌你老母

聲明未出唔好落定論⋯
蘋果俾咗方向我哋文宣
用呢個方向⋯黑警更加柒⋯

做咩一定要保香港清真寺勢力
明明成堆假信徒 真正信徒會因為怕被清拆清新寺又垃垃圾圾而道歉？

班狗驚到飲去抺地 點敢搞鳩佢哋呀

不分化 不割蓆 ！
官方係咁講野㗎啦，今日南亞朋友為我地做咗好多野

搞自己清真寺都no comment

清真寺：乖～

警犬：汪～

警察認低威喎
咁台面上係要大方D既

黑警寫鳩完人道歉扮清高駁同情

尊重人地啦，人地都係象徵式咁講原諒，唔通叫班回教徒同黑警死過咩。不過我相信教徒都係心度屌緊黑警。

門面說話，心中憎到班popo咩咁啦

佢地抹？笑話黎？

推左廿頁都冇source
你無野呀？

理解

佢地有比示威者，記者入去沖洗換衫，官方點講都唔係問題，因為佢地既人係企係大家個邊。

Fake news 咪撚再推

Fake news 拉

可能警察賠返唔少錢比清真寺

邊到有用滿意呢個字

唔緊要啦 Twitter 已經煲緊 去到聽朝 頭版都分分鐘有得上

我有啲唔係好明，站喺清真寺立場有咩因素令到佢地需要跪？

DLLM 分化撚

有口難言
我地明

咁我地幫你講

你帶隊畜去同人清潔
唔順攤嘅分分鐘清埋血都唔洗半粒鐘
咁嘅結果預左啦

跪得好
將佢煲到變成NBA咁

如果聽日佢地聲明話係
警方清理得好+全部污跡 (我地有片有證據，抹得個3分鐘，仲要抹極都係個幾條欄杆，仲要抹完啲跡都仲係到)

割得

其實唔係教徒
講出黎譴責係差少少
反而講返事實全部出黎比國際仲好

明白佢地唔想搞大件事既.
佢地都係比黑警威脅先咁做

唔跪咪中蟈咪清算你地班少數族裔

係義士清潔乾淨 依家話滿意警方
係咪儍咗

真

個情況就好似拎住枝槍入去叫佢講稿一樣

俾人射都可以當無事
又話isis點恐怖

又一核彈
要好好利用

大家冷靜，就算跪都要尊重，勿屌
可以focus國際線去煲大

核彈！！如何Connect Muslim?

反正件事件繼續揚出去就一定啱，唔理佢地deal 先

已fc?
不過即使原諒都唔會屌
今日都多得班南亞手足撐場

將水炮射清真寺條片送上國際啦。

是對是錯，國際自有定判斷
推啊

其實佢都冇得簡 焗住話OK啦 唔通話屌你 唔撚收貨呀 死出去啦 咁呀

唔洗對清真關注咁多，佢地平日都只係一班住係香港既外國人，都無乜點關心香港最近既事，佢地立場係點同我地無乜關係

屌啦星

中國嘅穆斯林嚟到香港都避唔到打壓...... 華人穆斯林係時候反動聖戰捍衛伊斯蘭教

睇埋聽日聲明先啦

好心某部分鍵盤狗

人地係成個宗教對香港警黑呀

未知咩事就下下隊人地未肯死過

公共關係科喎

香港警權大過宗教

清真寺既人係朋友
唔好再亂代表人話人地跪
唔好比人帶風向

清真寺單野要搵啱切入點

咁尼篇野呢

Blocked

少數族裔係香港，邊夠膽遣責狗隊丫，幫佢煲去全世界伸冤好過啦

唔代表教眾妥協

垃撚圾

水炮係咪會有機會死人

Never criticise any em friends

應該講返重慶大廈佢哋做咗啲咩，班恐怖份子攻擊清真寺根本係報復心態

美軍都唔驚呀點會驚共產黨

因為本土 信眾人數有限
你推到上國際線 就唔同講法

一大堆伊斯蘭國家 出嚟畀壓力

話唔埋連新疆嗰啲穆斯林都可發返圍

係
絕對射得死人

認同

要煲大

算啦 警方去沙冧 唔通人地唔接受咩

有睇直播都知聽日先至有聲明，呢三個佢地都話no comment，睇埋聽日聲明先啦

國際開始煲緊
黑警一炮過衰3樣
國際上都好難交代

尊重穆斯林手足嘅决定
啲警察日日搞佢更廟都幾麻煩

[size=6]WE CONNECT[/size=6]

就當香港清真寺接受左道歉
但我地係要話俾全世界既所有宗教知香港班狗唔尊重任何宗教
所以大家繼續係twitter 傳開去啦

我地都應該尊重清真寺決定。

連登巴絲唔好咁心急，展示下風度先。

呢件事會係一個伏筆。

將來教徒陪我地示威，以警察咁癲來講，穆斯林遲早會有好多賬同警察算。

尊重清真寺決定

口裡說Ok 族內很憤怒

遜尼定什葉

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

今鋪黑警食得屎啦，我班穆斯林朋友嬲到仆街！

唔好追擊清真寺，不過可以文宣班狗唔尊重伊斯蘭教

南亞手足, 我哋唔會割

新疆咁多回教徒都被中共迫害緊，唔好期待香港穆斯林會出聲鬧佢地，射兩粒彈入去都未必出聲

屌 唔好跪呀

清真寺你當佢中立, 邊有個say no, 不過呢單野係好有用既文宣

話哂宗教黎,唔通話唔原諒班狗咩

抵你你呢個民族俾人蝦左咁多年

yes

唔緊要，我地係要班中東佬嬲

FC?屌 打幾隻字成班兒登仔就信

一定要翻譯清真寺既人跪低呢件事俾阿位伯同伊朗既人知!!

唔通直接屌鳩政府咩？
禮貌上循例咁講姐

最奇係維吾爾族果班俾人咁搞法，外國回教好似無咩反應

預左，唔覺得意外，佢地係少數族裔，好難有能力同警方完全反面，唔洗咁激動。

尊重人地決定

咁其他小商舖會唔會追究
點解一定係要清真寺出聲

死垃圾黑警繼續周圍辣多啲火頭啦，到時老毛返生都救唔撚到你地

咁撚型就繼續亂搞宗教組織啦，離發動聖戰不遠已

禮貌回應姐

其他國家既Muslim 滿意先算啦

但回教入面宗教領袖好有權威性

好明顯呢班人係和班非
要帶動既人全世界教眾connect
依家班黑警係宣戰

想知開拖會點
係咪全港回教徒加入勇武

咁宗教堂口人地黎道歉一定要接受嘅
之前林鄭跪天主教，人地都要受啦

我係政府就唔道歉啦！

佢有佢哋嘅考慮
件事焦點唔係跪唔跪嘅事

黑警係地頭蛇，利用CCTVB玩spin由佢。

我哋要玩嘅係國際陣線。因為黑警侮辱宗教一事已經係事實，我哋要做嘅，係主動整理資料，連同新疆事件一齊推去國際媒體，大肆報導。呢件事有曬新聞價值，發大去報導支那打壓宗教言論自由。

成班賊攞住槍圍我屋企，我都跪……

可能外國有回教徒講，香港清真寺教團不代表我

其實唔洗理，
係國際繼續文宣香港警察水炮襲擊清真寺，歐美中東睇到加料催淚藍水炮車轟擊清真寺，香港暴政已經百詞難辯。

睇定d先
唔通個imam公開同信徒講我地一齊暴動咩

唔好信樓主講
—————————
曾出席撐警活動印度會前主席被水炮車顏射後，立場180度轉軚

有意想殺清真寺既人？

宗教唔係應該更強硬咩？

good point, 差啲俾你說服到
陳彥霖案係一連串犯法行為，殺完人唔係講句sor9ly就得，要追究
但清真寺單野係popo亂鳩咁射污糟，如果要入係刑事毀壞(但物主唔告冇用？)
要追究係追究佢亂鳩咁射，而唔係因為清真寺污糟左？

人哋宗教嘅決定 尊重吓啦

佢地跪真係好正常，佢地成日俾人查身份證都唔敢出聲，就係因為係少數。佢地得罪警方無好處不過唔妨礙我地煲大件事，唔針對清真寺only.

得幾隻字就話fc左？
你作乜都得架啦咁

咁無良心既

表面上話滿意啫⋯⋯因為叫咗唔好亂講嘢⋯⋯咁就講滿意囉⋯⋯